香港人已經失去一個陳偉霆，仲要失去埋姜濤

應承我

請好好珍惜姜濤

咁係

勿回

請問有bno有閪屌(狗隻#237459)你屙尿嗰陣起左腳定右腳?

#17 回覆 - 分享自 LIHKG 討論

根本就唔關封關事,由始至終都係香港人攞嚟賤

賤種澳門狗係咁上下
每年一萬蚊同每個post五毛就買得起良心

請好好珍惜姜濤

港畜有得出去食晚飯未